絲打入 有無推介既洗頭水/護髮素/髮膜？

想搵啲保濕又順滑個啲
依加個啲用極都好乾

用開韓國隻Kundal

你咩髮質?

Fino/tsubaki
髮膜當護髮素咁用